人越大就越少facebook po野

以前中學雞用左fb唔係好耐(大約1,2年左右啦)
果一排好鍾意po野。係又po﹐唔係又po。 打句廢話又一個po。加左一大堆同校人其實就係想呃like。
之後個人越黎越大﹐開po既次數就越黎越少。而家2字頭基本上已經唔會再點po野。睇番以前真係覺得好on9。add左幾百人之後自己日日鳩up比人睇真係好柒。
雖然而家都係keep住用fb ig ...etc 但係全部都係小圈子。唔識唔add。

有無人都係咁?

支那野
今朝見到燈塔有條片講d00後用微博睇明星 真係嬲鳩
香港又更加快變成支那

你老母個閪又微又博

btw諗番起以前日日開鳩po又有人應
然後自己d fd又會一齊開鳩po/當日記咁用
其實真係幾開心
有d大學同學仲係好似我以前咁活係自己世界
一方面覺得佢好on9 但係有呢份天真先至開心